Реализовать приложение в котором будет выводится список из произвольного количества строк.

В основе списка должен быть RecyclerView, 

Список должен располагать элементы следующим образом: четная строка - один элемент на строку, нечетная - два элемента на строку (если не хватает элементов чтобы заполнить такую строку то должно оставаться пустое место).

Так же список должен поддерживать режим множественного выбора элементов.

Счетчик выбранных элементов должен отражаться в Toolbar-е на месте тайтла.

Список должен поддерживать удаление выбранных элементов и добавление новых (по одному).